2020年3月15日起可用Contactless或QR code搭巴士

七條路線試行：A31、A32、A38、E31、E32、E32A及R8
接受VISA/MASTER/銀聯拍卡及已加入相關卡種之NFC電話Pay
QRCode: AlipayHK EasyGo, 雲閃
不能計算政府交通補貼
可享用轉車優惠